屋企樓下d公園比人封撚曬

有人市民聚集就要封
商場唔洗封
香港關口又唔使封
不過你屋企樓下公園就一撚定要封啦！
點解唔直接宵禁呢？

驚班支那廢老又去叫支那雞，好鬼麻煩

好撚反智

屯門公園廢老有CSI口罩，繼續捧娜娜場

你唔識拆左佢？